黃大仙階段性勝利

攻到狗縮到宿舍入面
催淚彈完全免疫！
用埋火球！
打陣地戰打贏狗既防線
黃大仙今日MVP
光復香港 時代革命

但唔好咁興奮住，今晚仲有好多時間要防

j L死人咩

純粹報告

推

推俾其他區兄弟知

咪撚玩火啦 玩火就會變一回事

荃灣都好痴線

咩情況？

小心 唔好太興奮
畜生可能就到

新蒲崗好似有差佬黎緊

今日未散架, 呢D說話等散左先講

振奮下士氣

五大訴求
贏條撚
狗係兵黎

Gd job

岩

連爆2間狗屋，成個荃灣都係遊擊戰場

可能驚鬆懈左姐

火球係真係火球術果隻火球？

散晒冇拉人就齊，關鍵睇散唔散到

咪撚用呢啲terms啦

勁野，個邊遊撃戰，呢度黃大仙陣地戰

讚下都好！有士氣

係

叫唔好玩火既全撚部都係P牌仔！

有冇 replay link?

唔可以階段勝利呀
要保持警戒

班仆街斯善怕惡 千奇唔好怕撚左佢地

唔好撚再用階段性勝利呢個字眼

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

又話掟核彈都不割蓆
咁快就成班撚屌鬼
我屌晒你哋老母啦冷氣軍師

真係勁到痴線

贏左又點？林奠會遵守五大訴求？黑警會收手？義士全部放走？你地咪甘天真啦，只會換黎黑警更大反撲，更多傷亡，更多義士被拉

我地要既喺5大訴求

屯門tsw都

熄左十字路口街燈 之後成班狗衝左出黎 走呀

傻鳩

唔好打飛機 我地無階段性勝利嘅
一係贏
一係輸

請問有何高見

黃大仙手足唔好掉以輕心 見到有20㗎警車開緊去警署方向！

香港人終於有火法

黃大仙大量速龍

勝你老母 有手足比人拉左呀

屌
俾人拉左

贏咩撚野

彩虹道十幾架車 三十幾個防暴警察 快走

屌你老母臭閪呀

贏邊撚度呀

黃大仙大量速龍 又熄左街燈 快d散。打遊擊

Hit and run 呀

有狗跑到虛脫

replay link please

8點幾就關哂燈 做咩事

黃大仙區手足唔好走呀

防暴快推了
小心手足

返屋企

黃大仙拉左一個手足

不撤不散

點解唔得？

你想要邊回事？我地跟你呀好唔好

都係唔好去 原來過咗鐘

黃大仙散左，要幫手去第二啲區！

唔好玩火同無差別攻擊，咁樣會失民意